5/31購入 a7ii 推薦賞 仲可以登記嗎?

宜家登記網址仲入到 如果仲可以登記 請PM

5/31購入 最好同一日買 可以互相推薦